誠收周杰倫任何日子飛 只要兩張二連位 如果有巴絲打臨時去唔到可以放比我 時間地點就你

如題 任何日子任何二連位都得
brianchan0831